QQ 500可以撈底

300 以下考慮下

別人恐𢣷，我貪

撈

邊有咁快，走咗先
去9988等北水好過

一手10股考慮下

好恐懼就係，未夠恐懼你咪仆街囉

546入左2手...

溝

530 2手

54388 對沖

14433

450

499.4 信仰考驗
不要試探QQ

我覺得有機會就算出完業績情況都唔會有好轉~直落400都有機 係咪應該係時候止血清倉

中芯、華為有版你睇
700 會係下一個

隻騰訊500蚊 鑽石底好難穿，奶油如下：

1 ）5字頭，係大牛，一齊拎個好意頭
2）500蚊 齊頭數
3）連登仔一致睇好

想問隻移卡升乜鳩

其實最危險係隻微盟

QQ研究美國制裁影響研究左幾日都唔敢發聲明你就知幾大獲, 睇500差唔多 (5合一後)

530 重倉

蓬佩奧話繼續有來。

1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係700浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

300先買